Партнерская программа
=====================

# Регистрация

Регистрация осуществляется на странице `/partner/registration/<id>`

Если человек зашел на страницу c partner_id которого нет в БД, 
то не ставится ничего. Он первый в пирамиде.

Все расчеты производятся в BitCoin.

![asd](images/piramida_2.png)

# Структура кошельков

![sdf](images/piramida_1.png)

Кошельки Бюджета "Новой Земли" и Обеспечение Банка находятся в закрытой части банка
и туда попасть может только пользователь имеющий роль `role_partner-admin`.

Такие счета `user_bill` не имеют `user_id` и их `id` хранятся в таблице `user_bill_system`.

# Класс для партнерской программы

`\avatar\modules\Piramida\components\Core`

Здесь переменная в классе в которой указывается отчисления по уровням.
`$percentList`

```
[
    25,
    15,
    10,
    5,
    2,
    1,
    0.5
]
```

1 уровень - 0 индекс массива

При выплатах есть два варианта организации выплат
1. За одну транзакцию
2. На каждую вылату отдельную транзакцию

Как лучше?

Нужно провести сравнение

Итак сравню плюсы и минусы каждого варианта
+
1. Меньше комиссии
2. Меньше времени
-
1. Я вижу в отправке в кошельке одну транзакцию в которой скорее всего придется все указывать сразу, меньше наглядности

+
1. больше наглядности. Каждая транзакция идет отдельно
-
1. больше комиссии
2. больше времение на отправку и больше итераций

Решение: 1 вариант пока более предпочтительнее

# Особенности подтврждений

После прихода денег в кошелек приходит подтверждение на адрес сайта `/shop-order/success`. Там и начинается обработка 
выплат.
Но на одну выплату приходит несколько подтверждений. Поэтому чтобы избежать двойных выплат, я ставлю условие
Если InRequest->is_paid



